獨遊高雄 你叫我做

即興自己一個去高雄，冇plan過行程，有咩好去？

踩單車環旗津一圈

一個人去大八食自助餐

係馬路中央表演自含

即刻買張機票返香港

幫手望望綠舍執左未

去食禾莊

去三多商圈間chiyang coffee飲野